英文垃圾想搵私補

小弟retake2018 dse 英文十分差 想搵個有耐性既私補老師

我都想報阿
利申：2017 英文1

一齊 我都係lv1 1212

幫人私補開
有5** + IELTS 8
有興趣telegram @kit_716

我都係英文垃圾 一齊努力
可留tg?

Tg: Potatooooo